跪求admin del post 謝謝

很多人看到我的留言會受我影響，不想其他人因而感染，為連登及網友建康著想 故希望admin 幫忙del post 萬分感謝！

收到

請教管理員，是否已del post、我見我想del 兩個post 仍然存在

dllm

我想del 上面連結內的post,因為會影響其他人

因為我仲見到這兩個post 存在

ok